［純學術討論］試以日常用品比喻罩杯尺寸

維基
-
罩杯尺寸大致是下列公式換算可得知：

罩杯尺寸 = 上胸圍－下胸圍
部分特定內衣罩杯尺寸會自行升級或因加墊升級，其他或因版型關係罩杯有些微深淺差異，各地也會有所不同。
-

「屌，咁其實即係幾大？」